宜家政府同打手風向就係選舉後恢復和平

宜家就開始fade out
對唔對得住梁義士 爆眼少女 彥霖 周同學 仲有無數個被拉同被槍傷既義士?
唔好比政府lead住
選舉咩結果都好 我地要繼續攬炒
至少挨到聖誕 ok?

咩抗爭都過左開票先講
區選輸左冇動力乜春都好難搞

沒有至少，一定要成功。

咩無動力。
乜呢幾個月你出黎係因為想區選贏啊?

至少挨到五大訴求完成

推

岩

直到五大訴求

唔應該有Deadline

要諗勇武以外方式,如果唔係只會重蹈覆徹,又大量人被捕被打

咪由得佢地吹囉

德國總統大選 投票率 76%
英國脫勾公投 投票率 72%

今屆區選我地要超英趕德
證明香港人係值得有民主 ! 證明我地追求民主無罪 !
請有票在手既各位 落一落街谷爆個投票率 !

target 80% !!

高投票率 = 香港人值得有民主 = 香港人過去 5 個月追求民主係無錯既

平佢老母
輸左都好 都要繼續 係咁多

今次純粹係因為國際將區選同成個運動綁埋一齊，大家先局住暫停行動同對家打到底
區選就好難會贏架啦，但唔理結果係點，總之訴求未達成，一定要同佢打過聖誕、打過新年，打到2047都得添啊

曾鈺成 盛智文呢d鬼都開始出黎放口風
我地宜家放棄就乜都無

即

刻

同

我

推爆佢

Twitter Reddit戰線

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

哈哈哈

至少要挨到監警會報告出嚟；
跟住就以報告未能服眾再迫成立獨立調查委員會；
假如委員會報告喪插政府，就可迫政府特赦。